人大左先知，原來連就咁生存都有困難

以前睇人訓街
掃垃圾
洗碗洗廁所
心諗要廢到咩地步
先要做呢d
人大左先知
咩叫生活迫人
已經唔係
廢唔廢問題
做呢d工
跟車送貨15k
清潔都六七百蚊日
文員得11 12k
你做
起碼租到個床位
唔駛訓街
你唔做
真係可以一無所有
黎到世上冇得揀
你無慾無求
車 樓 高薪厚職
幾唔稀罕都好
但乜都係錢
even就咁生存
衣食住行
生活最基本
都要捱
先至僅僅吊得住條命
d人成日以為
輕生係情緒問題
但就係唔肯承認
唔想捱
已經構成輕生理由
係連最基本生存
就咁做人
都要捱
都要返工
都要做到隻狗咁
除非你接受到
係街邊乞
摷垃圾食
晚晚訓街
有d人天生
就註定受苦
係劏房出世
天生殘廢
老豆老母虐待
做難民
做童工
是但揀一樣
讀書係被迫
返工係被迫
生存
何嘗唔係被迫

講真
你個
Enter
壞撚
左
未
?

我都好廢，正垃圾

又係你

你日日都開呢d po

有時
人生
真係
好複雜
好多野
唔到你話事

呻乜春

你縮返入老母個西度

打份工姐，有幾捱呀
嫌辛苦，咪東家唔打打西家囉